\section{X}
\subsection{XML}
eXtensible Markup Language è un metalinguaggio per la definizione di linguaggi markup. Esso permette di creare un qualsiasi insieme di marcatori ed attributi che identifica un linguaggio.